啱啱終於散左

一年兩個月 就咁就散 我都估唔到
平時係明友面前好似好曬
實情就三日一小吵 五日一大吵
當初又話一定唔會講分手 到頭來咪又係自己自把自為 又話未試過有ex鬧到佢咁 我相信只係一個分手既理由 平時鬧交 都知佢好公主個類 但我忍佢
我樣樣都以佢為先 但佢就話我成日唔就佢
我D fd都覺得我利害 忍到佢咁耐 我信愛佢就要忍佢
但今次真係忍唔住 分左手

有無去㧵骨慶祝下？

朋* 手殘

冇呢方面既經驗

試下，你會覺得呢個世界真係好大

屌 同我一撚樣

睇第一句以為我ex

下 咁撚似既 因咩事散？

雞

You deserve better